想說的話有很多可是我不太會講

你消失既日子 已經長過我地認識既日子

成日以為搵更多既人傾計可以取代你
忘記你
但唔得。。

最怕其實是輸得很遠
還不知道惹人生厭

要是我真正沉迷過 我如何可能遺忘你

你明唔明

咁可以只

點 help

巴打你又有同樣情況？